其實去謝師宴點解要著到咁淫？

想兜生意

做咩post我太婆d想出黎

最後嗰張簡慕華

相

平時show唔到 係靠呢晚

都著得幾好睇
普遍中學雞都係著到衣不稱身咁

抱孫未？

唔係點叫謝師

太嫲

揾老細

最少20 年前

咁能大波

啲仔全部都好劣

成十幾廿個老師要謝喎，著得太密實謝師果陣會好徙時間&好麻煩

肯定阿媽教落，佢老母都應該幾淫

你太婆想出去邊？

最後果張真係好嚴峻

我係臍堂度見過佢地

臍你老母